是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

黑色技乜撚野來

狗都唔屌

涼茶？

SMART!

啲羊仔有草食未

佢地飲我d奶